Proyecto la tiendita deportiva

Integrantes:

* Andrés Felipe Ospina Mestra / anfeosme@gmail.com
* Julian Emilio Pacichana Cruz / jepcruz@gmail.com
* Ana María Ríos Giraldo / anamariariosg@gmail.com
* Miguel Cardenas / miguelcardenaslugo@gmail.com
* Karine Terán Enríquez / karineteran@gmail.com

Proyecto enfocado en el desarrollo de una APP web para la comercialización de articulos deportivos






